（突發）懷疑店鋪內藏有大量攻擊性武器！！！

：一人去買一支先！
：唔好搞事啦～